[討論]城大有冇戰略意義？城大同學要唔要轉區打？

歌和老街其實仲唔仲要？幾日都冇乜狗嚟，幫唔到手分散兵力。係咪應該要轉一轉落旺角深水埗？

棄守，轉戰其他區
照塞歌和老街，俾壓力九龍塘

重唔重要*